（無圖）身邊總有一對醜男配靚女嘅組合

識有一pair個男眼細鼻扁孖潤腸
個女就幾靚女出街都有人望個d
重點係個男唔算有錢

葡萄牙🇵🇹

橙係酸啲

如果對條女唔好 9秒9掰掰
身邊有例子